\chapter{Flores Gutiérrez José Luis
}
Hola soy José Luis y elegí esta carrera porque me gusta programar y quiero aprender más sobre esto. Espero que en el primer semestre todo salga bien, porque estoy un poco nervioso ya que no sabía que ibamos a ver lógica y pues en prepa saqué 7 en lógica y ahora que en álgebra llevamos lógica proposicional me está costando un poco de trabajo. 

 
